收到風，7月27會聯合血腥鎮壓

轉發:
通知所有朋友7月27日千期唔好入元朗，唔好出街!收到風警察同白衫已經傾掂數，警察會配備長槍負責鎮壓，等白衫有機會出黎斬人，今次一定要打到班黃絲入曬廠以後唔敢出黎!

警察真係好可惡呀!

朋友轉發未fact check.
千期唔好轉發!

死p牌仔係到9 up

咁你又唔撚FC咗先擺出黎
狗唔撚閪柒搭八

好呀,想死好耐,你愈吹我愈要入去

係既話，我諗仲多人上街呀，三毛

牛屎佬你係咪好驚，，，

你有兩隻手揸刀，我夠有啦，我駛慄你

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

我元朗人
日日出街擔驚受怕
我都唔想做人了
你地殺咗我啦！ 求下你地！